斯里蘭卡教堂酒店連環爆炸逾百死傷

【最新】斯里蘭卡教堂酒店連環爆炸逾百死傷

.

已經50 killed

Muslim +99

基督徒被屠殺，啲傳媒永遠唔會報導。
穆斯林死一兩個，已經強烈譴責咁

佛教國家黎

100...

d蛔識玩

btw rip

無分別，都係異教徒， 回教眼中都係要清除